
                      La tercera película de la saga y los mejores según mi gusto de las escenas de acción a señal, los actores son geniales juegan bien terriblemente a sus personajes, diálogos bastante, y una historia bastante todo.
        
            